Dreamworks《雪人奇緣》出現支那南海九段線打J地圖

Dreamworks同支那公司合作嘅大片《雪人奇緣》
入面驚現支那南海九段線打J地圖
台灣納入中國版圖
日本直情唔見埋

因為咁 呢套奶共片已經被越南當局列為禁片
呢套片當然背後不停比支那官媒吹捧

新华网: 作为一部向世界讲述中国故事的动画大片，《雪人奇缘》带给全球观众一段从上海到喜马拉雅雪山的奇妙旅行，让观众遍览长江、黄山、乐山大佛、喜马拉雅山等美景。影片讲述中国女孩小艺在自家楼顶意外发现了小雪人“大毛”, 并和小伙伴一起，经历艰辛和考验护送小雪人重返位于喜马拉雅山的家园。

環球時報:

大家識做 罷睇
同藍絲講係爛片 反問佢哋做乜唔睇《我和我的祖國》